拾荒婦慘被偷背囊 一南亞男被捕

【星島日報報道】靠拾荒維生的60歲鄺婆婆，上周六凌晨於街頭休息時，遭賊人偷走背囊，損失逾千元血汗錢、手機、銀行存摺及身分證明文件等。警方經調查後，今日凌晨拘捕一名涉案的50歲巴基斯坦籍男子，並於他身上檢獲一部懷疑與案件有關的手機。

事發在本月6日，鄺婆婆收集紙皮後，於中環中心附近一店舖外休息，至凌晨4時許醒來後，發現身旁的背囊竟被人偷走，內裡裝有1500元現金、手機、銀行存摺及身份證明文件等，婆婆隨即到警署報案。警方事後翻查附近店鋪的閉路電視片段，發現在凌晨3時許，有一名身穿西裝、結領呔、禿頭、身材肥胖的男子趁婆婆睡覺時走近，並快速偷走旁邊的背囊。

至今日凌晨5時許，警方於德輔道中拘捕一名50歲巴基斯坦籍男子，涉嫌與案件有關，並在他身上檢獲一部懷疑與案有關的手提電話。另外，被捕男子未能出示身份證明文件，目前正被扣查。案件交由中區警區刑事調查隊第六隊跟進。案件仍在調查。

又係蝻狗

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

巴基躝坦

南亞

死返去巴基啦屌

去見真主吧！！！

本土派幾時整個唱南團

豬油炸清真燒肉

咁都偷。。。。狗

斯理蘭卡果班仲痴線

中東、南亞、大陸蝗
仲有冇？

蝻

搵食姐
包容下啦
狗都要開飯

蟔， 蛔

本土派唔係撐蝻架咩

當穆斯林人口在一個國家少於2%時，他們是愛好和平的少數民族，不對其它民族構成威脅。這樣的國家為：美國 0.6%、澳大利亞 1.5%、加拿大 1.9%、意大利1.5%。

當穆斯林人口在2-5%時，他們開始爭取政府授權他們在穆斯林聚居區行使伊斯蘭法，從監獄和街頭吸收新成員，穆斯林聚居區會發生小騷亂。這樣的國家為：丹麥 2%、德國 3.7%、英國 2.7%、西班牙 4%、泰國 4.6%、神州 3%。

當穆斯林人口到5-10%時，穆斯林聚居區會發生大騷亂，他們會推動對清真食品引進，確保清真食品從業人員由穆斯林擔任；對連鎖超市施加壓力，在貨架上標注清真特性，威脅不願遵守的人群。這樣的國家為：法國 8%、菲律賓 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷蘭 5.5%。

當穆斯林人口接近10-20%時，會發生全國性騷亂，穆斯林提出一系列要求，如在聚居點大造清真寺、給予超國民超法律的待遇、強制非穆斯林遵守穆斯林習俗，把“表達對伊斯蘭不滿”定為非法。這樣的國家為：印度13.4%、以色列 16%、俄羅斯 15%。
當穆斯林人口在20-60%時，聖戰武裝零星屠殺異教徒，焚燒基督教堂和猶太教堂；其它民族要麼因怕被殺而改信伊斯蘭，要麼被穆斯林殺掉；國家會經歷大屠殺和持續不斷的恐怖襲擊。這樣的國家為：埃塞俄比亞 32.8%、波斯尼亞 40%、乍得 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

當穆斯林人口到60--80%時，就要以伊斯蘭教法取代世俗法律，建立政教合一的政權，以國家名義迫害所有其它異教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯蘭教法為武器對異教徒加稅。這樣的國家為：阿爾巴尼亞 70%、馬來西亞 60.4%、卡塔爾77.5%、甦丹70%。

當穆斯林人口到80%--99%時，國家每天都在恐嚇、暴力和聖戰之中，進行種族清洗和屠殺，由國家驅逐異教徒。這樣的國家為：孟加拉國83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、敘利亞90%、土耳其99.8%、阿聯酋 96%。

當穆斯林人口為100%時，伊斯蘭人民迎來了“伊斯蘭和平之家”。按理說這時應該是和平的，因為大家都是穆斯林，和諧共處不再內鬥，而事實上完全不是如此，和平并沒有實現，因為100%純伊斯蘭國家不同派別的穆斯林團體會相互攻擊、爭當國內伊斯蘭教法領導者，以各種各樣的理由消滅另一穆斯林派別。這樣的國家為：阿富汗 100%、索馬里 100%、也門100%。

置頂plz